\assignementTitle{Распознавание ARTag маркера}{10}

Для определения своего местоположения квадрокоптер использует камеру, снимающую поверхность,
над которой перемещается робот. Изображение с камеры приходит в управляющую
программу в виде набора $height \times width$ точек, где каждая точка закодирована в RGB-формате.


\putImgForRef{8cm}{2nd_tour/irs/03_Camera/03_ArTag_detecting/arTag_description}
{Нумерация битов в маркера}{fig:arTagDescription}

На поверхность нанесены ARTag маркеры (\url{https://inside.mines.edu/~whoff/courses/EENG512/lectures/other/ARTag.pdf}).
Элементы маркера, расположенные по его границе - всегда черные. Четыре элемента,
находящиеся в углах внутреннего $3\times 3$ квадрата определяют ориентацию маркера таким
образом, что только элемент в нижнем правом углу квадрата - белый. Центральный элемент
квадрата используется для проверки четности (parity check): если количество единичных бит в двоичной
записи закодированного в маркере числа нечетное, то он черный. Оставшиеся $4$ элемента маркера
кодируют число по следующему правилу: если элемент черный, то в он обозначает $1$,
если белый, то $0$ при этом самый первый элемент --- старший бит закодированного числа.
Элементы пронумерованы сверху вниз, слева направо (см. рис. \ref{fig:arTagDescription}).

Например, на маркере с рис. \ref{fig:arTagExample} закодировано число $0011_2$, что
эквивалентно $3_{10}$.

\putImgForRef{8cm}{2nd_tour/irs/03_Camera/03_ArTag_detecting/arTag_example}
{Маркер с закодированным значением - $0011_2$}{fig:arTagExample}

Поскольку квадрокоптер не перемещается постоянно параллельно поверхности, то изображения
ARTag маркера, получаемые с камеры, получаются в виде неправильного выпуклого
четырехугольника, а непостоянные условия освещенности изменяют фокус, тон и добавляют блики на изображение.
Также квадрокоптеру не всегда удается полностью захватить маркер, и необходимо обрабатывать данные с нескольких снимков.


Поскольку направление запуска квадрокоптера заранее неизвестно, то ориентация маркеров
заранее неизвестна, но его изображение таково, что оно по каждой из осей $X, Y, Z$
относительно оптической оси камеры не превышает $25$ градусов.

Напишите программу для определения закодированного в маркере числа.

\inputfmtSection

Входной файл состоит из нескольких строк.

Первая строка содержит 3 целых числа: $N$,~ $height$,~ $width$:
\begin{itemize}
    \item $N$ --- количество замеров камерой ($1 \leq N \leq 100$);
    \item $height$ --- разрешение изображения по высоте ($10 \leq height \leq 1000$);
    \item $width$ --- разрешение изображения по ширине ($10 \leq width \leq 1000$).
\end{itemize}

Далее расположено $N$ строк на каждой расположено изображение размером
$height\times width$ ввиде шестнадцатиричных чисел слева направо сверху вниз.
Данные числа имеют следующий вид: $RRGGBB$, где $RR$ - 16тиричное число $R$ составляющей данного элемента
матрицы, $GG$ и $BB$ --- эт0 16ти-ричные числа $G$ и $B$ составляющих соответственно.

Все числа являются целыми.

\outputfmtSection
Вывести одно целое число в десятичной системе счисления, которое было закодированное на маркере.
В случае если невозможно определить число, следует вывести $-1$.


\exampleSection


Примеры входных данных и ответов к ним можно найти по \url{http://bit.ly/2DHww5w}{данной} сслыке.




\includeSolutionIfExistsByPath{2nd_tour/irs/03_Camera/03_ArTag_detecting/solution}